車!有幾愛啊?識得果七日，愛咪愛佢啲錢

車!有幾愛啫，識果七日!愛咪愛佢ｄ錢!使唔使咁牽腸掛肚啊，使唔使咁牽腸掛肚啊?

又發作

惺 ga

我愛上一個人，為甚麼只愛這個人?

回首七歲那日 我又何嘗遇見她?

我左眼見到鬼啊

對住個海講反話佢就會聽到架啦

所有感情其實都只係習慣